拎到逆權司機年糕

如題
雖然等左一個鐘 安排混亂 但都係拎到既
始終都係義工做我估 所以買左年糕既大家可以包客下

等下囉 我煎埋嚟食啦 椰汁好味！

寶琳點拎唔到，等咗半個鐘有人嚟通知架車喺坑口畀野咬住咗走唔到

咁就真係無辦法了

揀左銅鑼灣攞
可能無咩人揀依個位 一去到就有得攞唔使排
攞貨間野專賣黃色經濟圈產物 大家可以順便睇睇有咩啱

Btw唔使理個門口個保安 垃圾到不行
廣東話又講唔正 問佢野又唔撚耐煩發脾氣
要攞糕直接上樓就得

同個frd成功拎左
雖然都等左半個鐘以上
義工話太多人所以臨時要延遲

見佢地整哂領取券、name list咁
其實好有心 表示體諒

啲糕都整得好靚
而家等過年開黎食

比野咬住左？？

樓主快手到

你地就好啦
拎到糕

尋日沙田都拎唔到

你訂左？
呢個link有取糕地點 -

仲要新鮮！因為一切佢好癡立立
我屋企人話黐立立係好新鮮 they claim
擺一兩日應該會硬身返啲

等吓啦唔會冇嘅 等吓佢點安排

安排好撚差
.......黃店都要屌柒佢

想問下係咪要等佢哋通知先拎？定自己喺果啲時間去返啲地點拎就得架？

唔係
冇通知都可以拎

我想問本身我簡左係沙田新城市拎
但因為我唔方便拎叫我屋企人拎
但我屋企人話個時有狗掃場所以佢最尾拎唔到
我有pm問返佢地有咩其他安排
但佢地未覆我
想知如果未拎到糕可以去邊到問或者去邊到拎...?

純粹因為都知佢地忙,但都想有個好小小既途徑比我知道點樣可以再次拎糕點?

唔該ching 完全miss哂

佢完全無覆我地址 點算

係，嚟通知個話唔放架車走

大概因乜事？

唯有諗係 啲義工幫手 算係咁啦

去fb爆炸頭個page問下

有架 佢有whatsapp條link嚟 你睇下有無

係唔係只要訂咗都可以去拎 無分邊日既？

我訂果陣喺張form揀左喺邊拎先喎
唔同地點既時間都唔同
正常流程應該係咁

洗唔洗買楊朗本消失的聖誕卡？

只要同地方邊一日都得？
唔該晒

點證明錢係佢袋 之前唔係有po話食水好撚深？

唔緊要啦 年糕都唔係好貴
如果真係幫到嘅咁咪好囉
如果係俾人呃嘅咁都冇辦法

Marco yeung 多謝你哋

我揀果度係得一個時間
岩岩先發現有啲地點連續好多日拎都得
你咪睇返條link你揀個地點既description
我見石牆花好多日都有

個司機有拍左段感謝片
入面有講到錢銀安排呀
佢都呼籲大家放心

我都放心買

佢澄清話今次既年糕義賣唔關果位Marco事
而入數戶口係佢/佢屋企人
第三者唔會拎到
可以01:20開始睇

個司機澄清左年糕義賣唔關Marco事
入數戶口係司機屋企人
叫大家放心喎

01:20開始有講

佢個底臭到嘔
之後龍門請佢做ceo 個陣
佢夠膽死將搓手液個價大大提高

銅鑼灣個間野勁正 好多本土製造野賣 唔去都唔知有咁多細本土牌子

想再買

咁快？你試左啦咩？
我諗住聽晚先整嚟食

椰汁膏超好食

好似係有狗驅趕

你拎唔到有無人follow up你？

之前南亞仔踩行油推post叫人唔好幫襯個司機，點知原來唔關marco事
真係多得佢唔少，但佢柒完又唔會出黎對個司機道歉

南亞仔叫人唔好經Marco 買
叫人要買都要經石牆花
你又睇唔到？

個司機澄清左年糕義賣唔關Marco事
入數戶口係司機屋企人
知你盲，放大俾你睇上面個留言講咩

個Marco底咁花質疑下唔得？
南亞仔叫人唔好經Marco 買
叫人要買都要經石牆花
你又睇唔到？

Marco 係咁有心幫司機 就唔會又hard sell 佢本老屈的性愛卡啦

知你純真 我都放大返我嘅論點

你地咁鍾意講證據，你地有咩證據?咪又係靠屈
石牆花同個司機係2個唔同既野，點解幫石牆花就唔可以幫個司機?

起碼石牆花個底冇咁花要幫都幫得心安理得啲

Marco叫龍門老闆賣搓手液坐地起價你睇唔到
鬧太古團購街坊係乞衣個陣你又睇唔到
之後仲同人西起團購admin底你又睇唔到
咁多單野都睇得出Marco根本鐘意從中作梗 食夾棍
Marco 個底咁花 提下你地小心都貼鬧 家陣係香港做好人真係好難

其實司機段片同時都講左另一件事
就係原來果位Marco被告緊暴動

無呀

thanks

人地都講到明唔關marco事直接入落佢戶口
你有證據咪攞出黎，無咪即係抹黑老屈

拎左 係幾亂 不過算啦

下 Marco之前實牙實齒話關佢事架啵
又屈人老屈 厲害

就算marco 冇袋錢落袋 佢咪係借啲依賣佢本閪書

呢d就係你地所謂既證據?

Marco哥講嘅都唔係證據？

而家你地係話d錢會入落marco袋，但佢講段野係掉返轉，買書會直接捐錢俾個司機，我陣係睇到你係到老屈

本書咪係老屈之作囉
笑死 俾人告埋本書誹謗仲要攬？

on9，我而家係講緊個司機啵
又想spin去marco到? 無人想理你同marco點咬，我係講緊個司機
即係佢賣本書去捐612咁612就係做假?
原來你地班友就係咁樣講證據

你都on79 Marco之前個底咁花 質疑佢有咩問題
又話人老屈 你咁鐘意咪俾Marco繼續呃囉
唔代表其他人唔可以發聲講Marco嘅事
講埋Marco食夾棍有埋圖又話老屈 真係叫唔醒永遠裝睡嘅人

唔怪得知無國界醫生長做長有
原來世界上就多得你呢類人
以為幫到人就得 中間俾人食左幾多都冇所謂
你最好幫Marco買多幾本書呀 佢呢排賭大左手頭緊緊地呀

又想spin，而家係直接入錢落個司機戶口啵
人地一早澄清左，你地就陣係識不停spin去marco marco marco
然後到最後就一d證據都攞唔到出黎靠老屈

證據呢?
marco marco marco marco marco marco marco呀

而家係講個司機唔係講marco啵
我唔理，marco marco marco marco marco marco marco呀

Marco多謝你

Marco一早講左自己有份負責
人地話想幫司機但唔想俾Marco食夾棍
咁簡單嘅道理都唔識 淨係識屈人老屈

大把人都懷疑marco
你淨係針南亞仔一個
唔通人地又係老屈28歲Marco仔？

笑撚死，結果都係spin落marco到

因為問題係Marco 度囉on9
唔係Marco做搞手冇人會反對

又話有證據，結果又陣係識係marco，人地都出晒黎澄清，結果都陣係識marco marco marco

你顧下你自己後欄啦，你班打手一日到黑陣係識咬人，俾左錢連個年糕都俾唔到人撚走人，學咩人話人黑店

佢未澄清我地咪警世囉 唔通想做翻版太古團購咩on9
我做打手？
呢啲咪叫老屈囉